其實連登就係一間網上茶記

茶記：
阿叔一坐低揭開報紙睇時事
得閒就對住部電視大聲咁講自己嘅偉論
最後就喺屋企樓下無所事事捉棋𥄫女夜晚返屋企瞓覺咁又一日

連登：
連登仔一打開連登就睇時事臺
得閒就喺連登出PO留CM發表自己嘅偉論
最後都係打緊份死人工朝九冇晚五得閒喺連登𥄫下女夜晚返屋企瞓覺咁又一日

其實連登仔同茶記阿叔又有咩分別？

想帶出嘅係
有無諗過你做緊嘅嘢同第二個顏色嘅人其實一模一樣，只不過立場唔同？

你同豬都無分別

食同訓

你係一個好好嘅參考資料

上年4月開始就係睇時事台
今年？ 特登避開時事台吧

用自選台block左時事同政事，開心好多

其實時事臺都係要睇
不過睇嘅同時要睇埋文匯大公
吸收兩方面嘅資訊
咁先可以客觀地做決定
俗語有云：「知己知彼，百戰百勝」

唔同架
啲呀叔最多指住部電視屌
連登仔最鍾意是但係在座既人揾是但一個黎屌
黎顯得自己思想獨特 人格高尚
仲衰過啲呀叔

Opinion is like an asshole.
Everyone has one, no one wants to see yours.

連登＝垃圾圍爐地方

上年嘅時事台真心高質呀
大概12月開始變cctai了

依家入去都on9

啱呀
所以喺部份人眼中
我都有可能係一個茶記大叔

所以好多嘢都要「停一停，諗一諗」
唔好先入爲主
有可能你討厭人哋做緊嘅嘢其實自己都一直做緊